死仆街！！！！黑警嗉瑪麗用私刑！！！！

1

推爆佢

推呀！

again

dont push

好似話係泰國

泰國片都推，食屎啦你

FAKE

泰國架

fake news don't push

啱啱先有人炒咗車 有人講咗係泰國架

Fake news

fake news

fake news report

不推文回覆

STOP FAKE NEWS
善用不推文回覆
聚焦落831太子站

fake news 勿推

fake架 泰國黎

一睇就知唔係香港啦
唔好再亂SHARE
咁多 FAKE NEWS 外國媒唔會敢SHARE 香港D片

fake架

FAKE NEWS

千其唔好推呀屌你

fakenews

有人想造風向？

打比瑪麗
佢地話無資料

再有呢條片開post就block鳩你老味閪

假GA屌你
FC 先得唔得

On9 不推文屌你

Fake News

節牙膏慢慢玩

fc左先推啦

疑似警察公然在醫院毆打病人引社會熱議

泰國頭條新聞社訊8月28日多家泰媒爆料出一則疑似警察在醫院對病人施暴視頻，並引發廣大社會熱議。據悉，事發時在春武里某醫院內，醫務室接待了一名年輕病人，監控視頻顯示當時這位病人正趟在床上，其周圍還有幾名警察在場，後來警察便突然將病床床幔拉起，並在床帳內對這位病人施以暴力，而警察施暴的畫面剛好就被醫院監控錄像拍攝了下來。

係咁放流料 分散注意力
大家一齊推爆831太子站!

人道災難，求聯合國維和部隊

幫手report del post

推乜撚? 條片係泰國既醫院黎

原片係呢度:

起源係呢度:

假新聞
更正

今晚第3次

Blocked

核彈
推撚爆佢 以為拉簾就睇唔到啊？

推呀

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推撚夠呢啲fake news 未啊

推

到底要推幾多次呢單fake news

屌, 咪撚再放 Fake News, 搞清楚先PO, 叻唔切咁

你班友開post前可唔可以double check先...
已經FAKE NEWS咗幾個鐘

fake ah diu

Fake

Fake news 咪撚推

fake clip from Tailand

等 FC 先好傳！

今時今日香港醫院病房有咁空曠？

fake news fuck u

五毛 get

咪撚推啦，屌你老母

全盛時期嘅連登仔到底要炒幾多次車

睇完comment先推好嗎

唉

推！！！

STOOOOOOOOOOOOOP ...........
泰 國 片

Push

Block on9 0.5

屌一早咪傳完fake news 左囉, 又開po

唔該report 比連尼住叫佢del / 調去黑洞

pish

極度懷疑今日對家係咁放FAKE NEWS

炒車啊

請大家推ｐｏｓｔ前先追ｐｏｓｔ 謝謝

DLLM fake

FAKE NEWS
FUCK YOU

善用不推文回覆 唔好睇完個標題就on99咁推

泰國
你諗真d啦 邊個send俾你 叫佢供個名出來
睇下邊個做假 咁易就俾人查到擺明係對家

Fake news don't push

究竟今日係咁出同一單fake news 係狗做定係連登弱智人士多同埋唔睇人地啲po ,？

831 打暈果單明明無死又係咁有人出po 話死左

泰國黎架 仆街

fake news
block user

黑色fake news警告

可唔可以fact check sin....

其實可唔可以睇多幾次跟住fc埋先出呢？

唔好再膠化自己人！

推你老母，原本FB有留言話係假，你仲特登整條冇留言嘅link出黎

如果係秦國既，樓主咩居心

全世界同我follow fc channel!

泰國黎ga, 睇下d帽